夠鐘嘞，睇電視，睇吓今集講乜先～～

《卡拉屋企》即將重播，當年一班演員就趁肥媽Madam Lo 66歲生日，一齊出嚟慶祝，出席嘅有發記鄭敬基、阿菲黎海珊、白頭佬楚原，就連泰臣吳鎮宇都有嚟！
如果李婉華同秦煌都嚟埋，咁就真係「卡拉屋企一家團聚」咯！

#卡拉屋企
#最好睇處境劇
#MadamLo生日快樂

咩劇黎

80後重量級回歸

細個果陣日日睇